討論下點樣令前線係適當時候散去

屌你老味今日明明係紅磡be water
但到旺角就比狗捉
應該要諗下係乜情況下要散 再整下文宣？
有唔少巴絲話前線應該有鬼 一齊入黎諗下點拆
唔見見到前線再比年拉

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

其實人少
佢地就唔敢留低
嗰班話要走一齊走
要留一齊留嘅人
唔好再陪佢地
你地走
佢地就識走

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友